臨急學急救

睇過st john 紅十
好似最近都係要9月先有班 求fact check
另外見到st john 既BFA 課程可以組私人團
有興趣一齊夾

St. John BFA 要到12月先有堂 AFA 就9月就有堂

Red Cross SFA 10月有堂

網上資料
利申:就快考試

interested

之前都有諗過考
但身邊好多人都話考完遇上突發情況都唔敢救人

補返相先

依家 如果見到有人比狗扑濕 學識之後應該都會忍唔住上去掛
利申9up
只不過好過做啦啦隊 :(

有冇牌都好
見到有人受傷冇人幫
一樣會上前試下幫手
所以點都係學左好

6月尾報左8月頭上堂9月頭考試
希望幫到人同埋最後走

有興趣

又 bfa afa sfa
有咩野分別？

會唔會開個tg group 慢慢傾阿？

basic first aid比小朋友上，要上就上返adult first aid啦